見到有人話香港有電子支付就支那化

香港發達通終於起三叔用到，作為一個idog真係好撚羨慕

睇下外國可以用apple pay 搭交通工具係幾撚方便，同實體卡有得比，電話無電好死姐，身邊朋友總有人帶尿袋出街，翻office又有得叉電

電子支付係全世界趨勢
支那寶死撚開

希望有生之年，idog可以加到發達通落apple pay

Samsung 新聞稿話獨家，八達通受訪問就話持開放態度 姐係點

應該獨家至少一兩年咁

一邊要俾錢，一邊有錢賺

獨家1個月

唔洗尿袋 電話無電都用到八達通 可轉samsung

想用

都唔知d ifan咁撚羨慕做乜鳩
發晒惡咁
估計係apple要抽水咪唔同apple合作囉

如果我本身係自動增值
轉過去電話到有冇影響?

獨家 Samsung Pay

Apple 肯為每單交易支付 1.5% 手續費俾八達通，八達通一定會接受 Apple 邀請進註 iPhone

應該無

爆炸 不了

根本電子支付=支付寶

好似話launch時係獨家。

無知真係可怕